除非分裂或選舉結果會影響美國對支那出手既強硬度, 否則反分化撚應該要係連登收山

姐係咁呀
而家有冇細胞分裂, 都唔撚會有香港人敢強硬地挑戰政府, 推翻政權
姐係分裂與否對本土戰線都唔撚會有影響

而美國果邊本身都細胞分裂中, 你覺得侵侵會care你香港呢邊有冇細胞分裂咩?
姐係細胞分裂對國際戰線都冇咩大影響
我諗最大影響既就得一樣
就係細胞分裂之後影響既選舉結果
姐係如果有人因為細胞分裂唔撚出黎投票
而最終反對派既票數係少撚過建制派
咪姐係話比全世界聽香港人唔撚中意外國勢力, 唔想香港亂囉屌
＿

唔同上年呀
一分裂就少一半人出黎參與抗爭
而家有冇分裂都係得果小貓三四隻出黎抗爭架啦
咁有冇分裂對本土戰線又有咩撚柒影響呀屌

有軍隊果時分裂就話大件事姐
而家成支軍隊都比人滅撚左囉
你果幾個後台軍師仲講咩兄弟爬山?
冇病下話
就算分裂到變益生菌呀
都係得返D任人宰割既文官分裂